一到星期六日娛樂台d mk崽就潛曬水

啱呀 都約你唔到嘅 死mk仔

你有病？

你呢個mk仔星期六日去開邊度䈬

關你撚事咩仆街

鬧得好！

痴左線呀基妹都敢鬧